我執到個好靚嘅銀包 裡面有好多錢

其實係我唔見咗銀包 散紙包嚟
黑色皮製 冇牌子 手掌咁大
內有大約200蚊 有兩隻手指 一疊coupon
三張身份證副本
咩都可以唔要 俾返手指我就得

我今日去過長沙灣政府合署之後就去QE
去完先知唔見

執到俾返我唔該 跪求 薄酬$5000

有請小鳳姐

希望你遇到好人啦，裡面D錢可能凍過水嫁啦，搵番D証件都好啊

會唔會俾人爆樽?(笑

幫你推

幫推

認真 上警方網頁報失
報過幾次都搵得返

警

唔搵警 唔通搵你幫到咩

手指入面有閃卡?

開5000咁重要?

d 盲反撚好𢦀鳩

又話有好多錢
得$200

開5000
肯定好多閃卡

推